【撞衫不可怕系列】BLACKPINK ROSÉ VS 金泰梨：穿著「偷改的爸爸褲」跑出來了XD

演員金泰梨和BLACKPINK ROSÉ撞衫，穿出了不一樣的感覺。

先是今年8月，金泰梨出席了電影《勝利號》的製作發佈會，身穿一襲煙灰色褶皺新裝連體褲亮相，當時還被粉絲們調侃「這是用爸爸的褲子改的? 」。 這一身連體褲設計大膽且大氣，即甜美又俏皮。 灰色作為一種內斂低調的顏色，也凸顯了金泰梨的優雅氣質。

前兩日，ROSÉ也穿著這條「爸爸褲」上了節目《驚人的星期六》，她把黑色的細腰帶扎在腰間，突出了腰部線條的同時也將原本寬鬆的抹胸式上半身變成了花瓣狀，更顯甜美。金色疊戴項鍊也讓整體Look帥氣中又多了俏皮。

而這件「Daddy Jumpsuit」是來自Moschino，大家比較喜歡原裝款還是改裝的呢？

「圖：TD、《驚人的星期六》」

禾秀美到…

啲女人真係古惑

金泰梨好𠃊樣衰

吾不欲觀之矣

都係我家彩瑛好

現實在我家

在我家和我一起生活

恥其言而過其行

明月幾時有 把酒問青天